[LIHKG註冊] 仲有8個Promo Code可以分享

仲有8個promotion code
有興趣成為連登巴絲打既朋友
請加telegram: dtslihkg05
我會盡快覆 希望可以幫到多D朋友加入連登

利申：林早洩食屎啦

唔好意思，tg 係

dtslihkg005

推

仲有4個promotion code
有興趣成為連登巴絲打既朋友
請加telegram: dtslihkg005
我會盡快覆